乜長褲襯ultra boost triple white 3.0

如題，個人偏瘦

軍綠, 迷彩 or 黑色 jogger pant

利申：MK

多謝巴打

束腳牛仔褲